如果唔岩channel嘅人keep住聯絡，會點？

仿如兩個世界嘅人，價值觀差太遠，但大家又會keep住聯絡，會變成點？

對話紀錄會長咗

會影響地球磁場，會世界大亂

你有你講，我有我講咁